垃圾連登仔又話攬炒

轉頭原來要有償俾血
有著數就有計傾
咁不如同7警大和解擺番圍酒啦屌你老母
仲話焦土

指條明路比紅十字會炸

你有道理
有償我都唔捐

有償都唔撚捐啦下嘩

出面一堆話半日假呀或者誠哥集團50/100蚊卷就捐